黃色經濟圈 vs 藍色經濟圈

黃圈：
- 佔60%人口，未計上消費力高而又未夠資格投票嘅18歲以下年青人
- 數量少，以小店為主
- 收入普遍較高

藍圈：
- 佔40%人口，當中有唔少住老人院、低收入新移民
- 數量多，以集團連鎖店為主
- 收入普遍較低，仲要有唔少經常去強國消費

結論：
人多錢多養少量店舖，同人少錢少養大量店舖。黃圈唔得，藍圈更加唔得

如果你迫於無奈
要用八達通
唔該你咁樣增值

黃色海外代購上線喇！

暫時主打日本 歐洲！ 俾大家多一個選擇！

藍圈單靠藍圈人消費死得仲快
只要堅持唔去藍店消費，佢地遲早仆硬街

咪撚吹藍色圈啦，男極圈就有

班友邊有咁高情操

藍圈人有咩消費力呀？
食餐飯冇人請唔洗旨意出黎
D錢唔係用黎睇醫生就係買藥同買保健野

藍嘅都會走去黃嘅食野